有嗰工作狂嘅男朋友點算好

同佢一齊咗一個月
一開始已經知佢份工好忙 日日OT 夜晚都要返屋企做嘢
我都知佢唔係扮忙 同埋佢都乖仔放工會話我知
但自問都唔算好癡身 但女仔拍拖就係要傾同要見
有時忙到一日都冇傾20句
同埋佢份人唔習慣同人講自己嘅野 覺得自己可以handle就唔同我講
試過有次佢出意外 淨係講我知之後就潛水自己處理幾日
搞到我擔心咗幾日 點知佢仲話返我轉頭
我都係想佢交帶聲姐
話想同佢溝通吓呢個問題佢反問有咩好傾
拍拖話題一半關於工作 其實好想同佢講我鍾意嘅係佢個人唔係佢份工
好想知佢拍拖係為咗咩
我唔係想日日夜夜癡住佢 只不過係想佢俾啲關心我

究竟係我問題定佢問題
男女構造真係好唔同

中出你男友再即飛啦屌

lm

你男朋友啱啱出嚟做嘢？
還是有返咁上下社會經驗？

出嚟做野幾年啦 不過工作性質本身就忙

唔愛了？
我男朋友好痴身
前一任都係
未遇過呢啲情況

我唔鍾意一個人
就會疏遠

你得閒同佢一齊/接收工直落食餐飯咁

有上進心

男人專心做野搵錢，條女：屌，掛住做野，冇時間陪我
男人用好多時間陪女，條女：屌，成日鳩fing，一D上進心都冇

好想要個男朋友癡身啲~
但佢對我好好嘅 知我住院忙都陪我傾成晚
但就係工作心好強

我預咗會有人咁講㗎啦
但工作之餘分少少心傾兩句 約吓出嚟食飯都可以掛

感情都要經營的

魚與熊掌不可兼得，唔滿意就分手，你想搵個又有事業又有時間陪你又有時間關心你既男人冇問題，放走而家果個先，一睇就知佢荀盤黎，你唔要大把人要

生於香港係咁，全世界十大社畜之一，有人夠膽唔OT咩？O完T又全身散晒，第二日又loop過
同埋如果你男朋友事業心重，佢又訂左目標比自己，佢就會不斷衝衝衝
自己搵多d野做下啦

我好愛佢㗎 點會分手
咁樣睇巴打覆又好似有啲釋懷
但男人做起野上來真係可以咁瘋狂

佢又真係好有目標嘅
可能我哋年紀差得多 又第一次同事業心咁重嘅人拍拖唔識面對

山羊定金牛呀？

咁勁知我係金牛

我金牛 佢天秤

你地一齊之前，佢同你之前既相處同溝通 都同依加一樣？

一齊冇幾耐就過佐個熱戀期咁... 都幾sad
佢份工係一直都要ot，定係咁岩呢排係peak season咁啊？

未搵到份工對你嚟講好有衝勁/熱誠/興趣啫

岩呀 我自己一個熱戀ing sad...
份工壓力大又要ot但佢好enjoy

可能係啦 因為我仲讀緊大學 佢就出咗嚟做嘢幾年

你出左黎做野再講啦，到時你忙過佢

每個人志向都唔同既
如果佢搵到份自己enjoy既工，其實都係好事啊

不過你有冇同佢講下自己呢段時間既感受架？

呢排都好忙難得聽日先有得見
諗住聽日同佢講 希望佢唔好拒絕溝通

無錯

如果係真心在乎你既人，我諗都唔會拒絕溝通既
你地依加通常幾耐見一次啊？
除佐msg之外，會唔會都試下傾下電話架？

我見我哥係屋企就會長開facetime同佢條女傾計，有d位做自己野，都會開住，好似同對方一齊同在咁

你不如試下咁諗 其實佢咁努力做嘢 係為咗遲啲有多啲時間同你相處

做邊行

完全同意呢位絲打講嘅嘢！嘗試獨立啲去生活或者你會對而家個情況改觀呢！

要珍惜呀樓主

我都係已經有兩個禮拜冇見

我係相反，我係工作狂，我男朋友唔係
時不時OT到8、9點（5點收工
我都會時不時問下男朋友有冇覺得我忽略佢
佢通常都有d自己野做下，eg 打機/睇youtube，通常臨訓會陪我傾半個鐘至一個鐘電話
我都好常同佢講我返工既野，返工都係我好大部分既生活，都會想分享

絲打點挨 我都10日冇見佢 仲要覆得勁少

絲打都好好會問男朋友有冇覺得被忽略
同埋至少都可以傾吓電話 我同佢冇傾過電話
好掛住佢但佢又好似冇我咁上心 定我諗多咗

冇㗎 唯有搵多啲野做 等自己唔好成日諗起佢
我唔主動搵佢 可以連一句WhatsApp 都冇